美股認真討論區 DXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Time Will Tell

聽日有利好消息！升旗五！龍五！

appl 448

請善用不推文回覆

DDOG

appl今晚會唔會460

A
A
P
L

Atvi 好妹下

TSLA MONSTER

APPLE係咪想升到9月1

NET反cup

1 Sept咩事？

好似想衝上去

AAPL

以後剩係買龍頭股長揸 你教我點輸

留個名先。

AAPL=連登永不沉沒號

契媽不行了

tsla好似想上

Sliver
Tsla
Sure win

Titanic

AAPL 450 好唔好

煮個宵夜返嚟已經448

連登大船 升唔完

460

470

480

200

有無手足計過lvgo條數

有咩可能佢得133

490

500

拆後 300

510

拆後490

前幾日cap低的

可能妹到下次財報

請善用不推文回覆

特別係呢到d常客

散戶狂追appl

毒巴

末世唯一救贖
AAPL
買左唔怕輸
唔買輸身家
愈買愈富貴
上樓話咁易

有APPLE 頂住個市其實納DEE 想跌都唔俾跌

449啦

520

拆後500

輸intc輸到哭
空倉左幾日
買左100股蘋果
原來贏錢咁易

龍市呀

方舟號

aapl可摸以回少少俾我入多啲

推一推

今晚真係450

輸到比石巴開名

大家齊齊賺

你冇信念 應該不間價入

垂直上

TDOC *0.59 + 11.33

212.4 *0.59 = ~120
加11差唔多

550

OSTK真係唔會跌 又綠色

MU入唔入得過

唔洗回直接扯上去450

accd有無人買左

今日高位

440唔入?445唔入?唔通等到800先黎入呀
咩價入都輸唔死你

Robinhood用家訓醒入市

明日低位

入得小呀

你再唔入 聽日又後悔

你有邊隻
幫你

一拆四再慢慢chok凍飲

Adtx 12$ la diu

宜家入啦, 就算高追好快升番比你

今日唔入,聽日入得仲少呀

Aapl 廢老又揸
基金又揸

TSM

救世方舟,全球大船,連登都燈唔沉

其實有強國呢個炸彈令佢pull back

100股
大戶

跌得未 日日都托到實

聽日終於可以嗌凍撚茶

年輕人應反思為什麼錯過450購入Appl機會

成功摸頂[img]

靜啦-.-

拆股後200

time will tell

大家apple 均價幾多？

449

450 450 450
Time will tell!

280

靜靜雞升

442

明日低位 唔怕

本身$409有20股 啱啱又入多40股

400

299

有冇噤勁，一睇中就爆上

簽名股 邊個巴打將個 stop loss 放左係 218

AAPL 準備$450

我自己揸重貨都睇唔明點解美股可以仲有得升
新增職位遠差過預期
連fred都話經濟回復速度越黎越慢
派錢效應一燒完就會見真章
但係盲既都睇到經濟實況有幾差
個市就反而日日創新高

本身諗住個市一回就放
但係個市就越坐越高 升到我都驚
究竟咩人會呢個位衝入市呢

2萬億

有冇人未上FB號？

聽日加倉 長和
希望mkt會比佢headline earning呃到

得一股

有冇COPX既打同路

學生哥無錢

今年仲有嘢會發生
6、7月全世界靜得好緊要

唔敢追

Just don’t fight the FED

點解你會搵到呢類股

如果一個月內中兩次滅世棍個心情會幾複雜

股票係買未來

好巴會唔會比人拉架

美支關係升溫得好勁喎六七月

唔知道牛三係咩都升咩，不過牛三之後就...

想put佢

高追完均價400
一齊等500

Everyone is FOMO

我仲以為佢會上90

409

升咩溫
支那無贏嘅空間
美國講緊凍結支那人資金又好
充公又好 滅黨=全球共產主義正式收皮
歌舞昇平日子回來

頂層未㩒制

要平倉既淡友咪要買

知錯 449入完就跌
不過 time will tell

NCLH差少少回到本 走唔走好 驚聽日暴跌番

納DEE已經連升7日 點部署好

trump好想開戰架
開戰就股市唔會冧繼續升

TSLA 係咪要妹到電池日

回緊啦我係你就2點睇下咩料先入

開戰會冧一下再爆上

美國靠打仗賣軍火
無仗打無敵人就無得提升經濟

fb已經到左極限
係時候到fc發揮

有人歷史學家 由198x年 每一次都估中下任總統
連Trump Trump都中
但今次估支那Joe

同上季業績出完後個走勢一撚樣
妹死1個月妹死晒D CALL再爆

均價254，隻腳震緊

入咗啦 溝到433

入左AAPL討論區

老美一野bang鳩wechat 幾十個app
支共又band返人？牆內本身已band
根本開住底牌玩show hand

奶共joe做到美國個幾年會俾中共反超搶哂d野
Time will tell‼️

source?

美股aapl認真討論區

下一個
aapl苦主區

一直支那都無贏面
明明二仔底
學人玩all in
以為美國會因為驚無左條水魚就唔敢跟

機械式買張spy put?

好似連中八次 早幾日新聞啦

Day trade等回調

Buy good equity and hold
Time will tell

驚呀？走先囉

DIS 130

利申 已中佐一棍

我仲想睇TRUMP做戰時總統

真 time will tell

咁你唔去澳門跟百家樂路紙買
買咩美股

咁又唔好，睇好佢上300

準備第8日

係咪有人問走定買果陣就答

覺得佢極限左
262係頂

就係咁先驚
連Fitch 自己友都要俾個negative outlook俾美政府
燒咁撚多錢總要還
好多職位根本支那肺炎玩完都唔會再返黎
又同支那反晒面 搬生產線條數都未計
又吹風十月有機會同支那開拖
china joe又有機會贏 佢贏就肯撚定加企業稅
根本上如果真係睇未來個市至少要跌一半
但係個市就日撚日升

老美大把招未出，支共噤多撚頭間諜喺美國
其實老美要捉佢地唔難

今日如果升到3.5%算好啦，仲上90

等biden上任就all in short啦

點解比人拉？

Nonono sky is the limit

聽完佢conference call 充滿信心

inside trade

已經開定

AAPL 蘋果高J苦主區

呢兩日好靜

有無人未上生果號

人地學者 真係搵隻章魚鳩估咩

搬生產線=增長就業
你老味你自己上一行同下一行都矛盾嘅

好熱鬧喎

Work準備爆上

想問大家Net係咪全走？均價40.5

有無leaps推薦

87都算交到貨

無inside過 我outsider來

Call aapl

新經濟股好似去咗平行時空咁

有無人個倉今日負數咁陰功豬

點解

有 net累全家

Me
淨係係隔離葡萄

股唔跟納指
出事了

[member]Me
Nvax同Net震一震[\member]

我想入多一粒

揸fsly嘅巴打應該重傷

齋睇師

想問net走定留好？均價40.5

Fsly 同avct先恐怖

雷蛇

-13k

好似有位巴打撈咗$86

今日暫時跑贏大市

依家恐慌性買入

今日最高-$3xxx，而家-$1xxx

肺炎價升左6成

依家入fb有無得諗？

諗住睇埋今晚先，聽日加倉

fb265
原來未到極限

跑贏標普

aapl竟然升

m$妹到我想轉fb

都係突破唔到
反而都係1480-1500之間執肉碎

你揸到臨出er先問？

大把 你開finviz個map冇一個板塊全綠咁濟

磨咗幾日248唔入
頭先回過3次261又唔入

91 入咗fsly

我貨唔多想賭下睇下有冇同路人

上返91

岩岩睇到連登講reels即睇即入
多謝連登

我就係放咗M$入FB

高追驚驚

Sq aapl硬唔硬先？

Fb咩事

259蚊個時先睇到 都慢左

好癲

Four 有無人識睇
仲有無得爆

高追驚咁又問入FB有冇得諗

會升到幾多？

有 有巴打買左已經財務自由左

出面咁快開咗po

趺返落去果陣都係會唔敢入

講緊搬去印度越南個開支

追完就跌

ARKK會戰勝歸來

跌落210唔敢入 唉屌

咁你追完同我講，我再入

宜家個市難睇到呢

明明財報盈利2倍，支出少幾成，仲有過百億訂單，都可以照跌到仆街，你教我點玩

講緊邊間？

有無巴打有留意wimi

契媽

有冇人賭uber

幫幫手 唔好講「財報」好冇？
業績呀 文化侵略

壓緊彈弓準備升空

好似work咁

OK wo
想入

一股玩玩 $33.80

Sorry大佬，一時唔記得個詞語

AAPL升到驚

450 了

Apple Facebook 今晚食左屎？

屌AAPL識唔識跌

上2萬億 股價要幾多

共勉之
捍衛廣東話 靠晒你我他

食哂禁藥

而家好似1.9萬億多少少 升多幾%就到

只要Trump唔打仗, Biden又無大醜聞嘅話, 其實正常都會估Biden贏

痴撚線

依家450
拆完都係112.5
9月250都似

大家點睇four?

467.72

APPL影分身

仲有三個星期多 到時600啦

市值4萬億美金？

計番都係150蚊一股
抵屌
好過買arkw

Strong hold
Time will tell

無事 AAPL 都升 2%

又扮跌一擁而上

AAPL 8月幾時除淨 幾時拆?

7/8 , 31/8

450

穿埋450, 無仇報了

今日買仲有息

想入多多D股都入唔撚到
CLS

sor 7/8係除淨派股息, 31/8係拆

今日都幾悶
淨係執咗少少 tsla 肉碎

451

股息率0.69%渣

呢幾日都係咁悶

1481入左, 等緊上1499

444入左股 後悔無入多幾股

沖啊

想問下ib每宗交易收費
一買+一賣當一次定兩次交易？

利申:想轉會

任買 現價
一件事唔好後悔兩次

news?

估唔到apple過左450仲有力

我唔應該懷疑你能力嫁AAPL
倒一倒車接返我先起飛

起碼上到2T

唔好鬥氣,想買就幾多錢都買, 除非股災唔係呢隻野唔會落番黎

你地估拆股前會唔會回呀啦?
仲有成2個星期

渣緊4張465 call了

2次

我80-96 等緊再跌

435-440橫左幾日都唔買

Time will tell

4萬億美金
差唔多一個德國

tesla ATM

諗住分幾注入appl 仆街第一注後就無回頭
賺得皮毛

蘋果好似食撚咗春藥

437.6入手 表示想再揸下

入左張470 call

撈埋spot底先

我33.56

龍哈哈

美國取消全球旅行警告
d航空股

襟左40usd

想問吓我係咪放咗2股MSFT換股APPL好過?

揮手

契媽變咗反向ETF

買左幾多股

醬汁？

幾十萬想穩穩陣陣收下息咁樣 初次投資 有冇咩推介

Fsly

仲有sqqq

#1 坦克車

KO

TSLA無力

納升緊120點原來
點解咁多紅色

美股要收30%股息稅喎

amzn上呀

邊度睇到120點

追DIS

FSLY苦主

納期

Tsm幾時上

1股 瘋狂出出入入先有

Etd唔收
國債etf唔知收唔收
股息就一定收

契媽鳩坐者表示Time will tell

幻2

納期？

升緊啦

均價 103

正
有恆心

AAL 入唔入好

有信念

而家入手intel算唔算接火棒

BA即刻升返D
唔知關唔關事

每次5蚊上落咁玩
每次袋3蚊

見AMD行咁怏, 讓下賽慢慢妹

等啲疫苗news炒完 回調返少少先啦

仲有排
現貨個股都跟唔上
新救濟延遲 要做好防風措施
利申唔係要清倉

好on9

問依家入XXX好唔好
一律Time will tell

Msft終於發力twt

AMD Yes

佢仲要日日都有利好消息仲要升都唔升呢吓先勁

有無人有入到UBER賭佢財務

入啦 復飛追上$19

佢話去咗睇動畫

儲緊力唔知儲到幾時

真喎

入定航空股啦

你接左我貨

起馬揸到出12

用AAPL 換部12

月尾升到550先拆

BA幾時返家鄉

452

賭仔兩選一啦喂
Net定uber

儲到起完間廠囉
做半導體佢冇得輸
間間都要問佢攞貨
但係產能跟本都追唔切佢啲訂

你賭佢上Q條數係好難睇定好撚難睇

冇溝？

其實呢排已經成日吹風話點樣搭飛機會減輕傳播風險, 例如坐疏D, 唔知佢會唔會癲到未有疫苗前開番內陸線

預左長渣,我都唔會理佢, 但今日個倉得佢一隻紅燈

溝咗好多次啦 後尾直頭放佢係倉底冇理過

google見佢妹左咁多日琴日1476走左

Aal財政好差喎

巨硬升乜嘢

Twt

咪繼續入貨囉
想7x再入多啲
但係今晚死都跌唔到落去

本身想放咗佢入fb
啱啱放咗啲佢就升

AAPL危危地

原來就係你地太重壓住

442.5入咗10股，明明戶口仲夠錢入第11股，想齊頭，所以入少咗1股

早兩日得返橫行435，幾驚摸頂坐艇
依家應該要上望500

巨硬仲有得升

facebook連回少少都唔回
痴左線

生意淡靜，不如賭博

堅後悔405放左果1手

我想 put uber

NET

之前已經升咗好多
依家係產能問題
要有增加產能嘅新聞先爆到上去

加一
佢租車佔75%
Eats得18%

照計唔會好睇

ATVI既巴打起身走貨啦

佢一日唔落7X都難溝, 橫盤係80無佢乎

訓覺，聽晚見

其實睇香港都知唔方好香港爆得唔勁uber都無咩人坐

Aapl升到完場討論區

Net會唔會盤後-30%

其實外國個個都有私家車 真係有人會坐uber咩

又黎2點狂升到4點

我想

453

今日升乜

facebook 痴左線
少少都無回過

睇圖似大戶夠貨拉升掛

係咪依家有位就要講time will tell

遊客其實成日坐uber，因為巴士好疏又未必識落車
住大都會既都會成日坐uber，因為搵泊車位都幾難

msft比多少少力得無呀

香港公共交通工具太方便
就算有急事都係隨手截架的士...

不過美國業務先係重點

而家入FB好無呢

Holy shit

算啦
好撚軟冇咗抖陰就已經收咗皮

Appl fb痴鳩線唔識停

屌 恭喜哂

今日仲有狗仔呀 睇下食狗肉定狗骨

入咗小小 利申 新手

up乜鳩?

隻call 265? 點解會賺咁多既

了解下期權

佢個本都好大

成十萬美金末日call

抵你發

另外,司機 好似話要計做員工, staff cost 照道理 會增大

其實一路都飛得，飛加洲round trip都係講緊2舊水內。正常4-5舊

不過解黎都哂鳩氣，人地比你入先得

1400張?
十幾萬usd買FD

好有膽識

最盡都係put佢算

賺左4倍?

唉DLLM VISA

你地d call一般過唔過夜 (如果係14號既call)

OTRK

會反高潮升

呢位係咪A巴

拎人地圖咋？

做咩咁升得

買大開細
買細開大

454

你一講反高潮我就諗起intel

No

出去飲野咪要坐uber

得龍頭股升

呢度唔提INTC

Live

點解個市係咁升
今日輸個數都冇郁過

佩服

Cls仲未走

聽日先走

巴打買咗咩

好想知咁個倉有幾錢先會咁玩

唔好提

抵你發 成廿萬美金一野買

癲佬，好有以前a巴影子

三十萬先岩

AMZN 同 GOOG 仲悶過 MSFT

窮撚唔好買咁大
有錢人當呢D係散子

唔lock profit?

真

決定j小小apple

改左名我記得你玩得好大下

買左幾多張

j唔落手

Tsla

TSLA爆啦

走左半

應該唔係a巴黎，a巴用ib/ft

唔會再信佢 呢隻死野

上呀

Tsla又玩1500loop

痴線d數字多我個0

意思係想問巴打1.3果陣入左幾多張call
同埋係幾時入
學野請教

唔係呀係winnieonfire 巴，落注幾萬到十萬咁落。

1820張

A巴淡友黎

多我兩個

我買200張先差唔多咁 呢個巴打應該買咗千幾2千張

有d印象，呢到真係好多option癲佬

1,820 * 1.3USD 1張 都係1萬8HKD 渣喎

FIRE巴
熔斷果排見過既高手

下個禮拜480

1張x100..

Say one two three AMD20 SPY80

睇黎應該係當賭波咁操作

1張100股

DIS 投名狀 第一順位

APPLE 無頂...有貨係手都唔敢加

唔買iphone，買蘋果，變多部iphone

假設2019年9月唔買11 pro max，用10000hkd買aapl,6股@220美金

依家就升咗1倍，賺咗部iphone出嚟

見佢最近一次上水好似轉曬做leaps call

455

拆前500

買緊HOFV，唔知咩黎

我印象中最後一次已經係要借錢買 殼股 warrent

T車係咪收市前要放

半夜好似升得急d

我張540期

拆完再爆上

人地岩岩訓醒

455?

Uber 集氣 上呀！

但係唔係如果到期, FB唔到265,
我都係擺係度由佢作廢
咁咪1.3USD * 1,820張

唔係咁計?

納dee 冇頂

越買越偏門

AAPL 450完埸好唔好

454 Jed

連KODK 都

佢都唔驚啦 一早攞咗成百萬profit出嚟

TSLA

屌柒咗

以往就係嘅 但今日個市升到咁 好難講

TSLA 個升勢好急

開車喇tsla

唔好啊頂你

唔係果d應該係屬於輸番出去既 realized profit

Tsla第一站2000

你識啲野

請教

留意下信用卡post

10年後嘅細路肯定屌臭啲老豆老母點解今日冇係455蚊低價買入Apple

今晚班酒仙實喊撚哂出黎
有大特價不特止
之後個市升到咁
利申全倉

做比你

10年後都只會係455
不過唔知拆咗幾多次

佢有喺信用卡post上水問借錢？

點解WDC仲特價緊

如果佢咁都輸返突就真係好癲

200%
驚咗兩日

dbs 信用卡借錢仲垃圾過在安信借錢

17XX高追俠陰影

每日淨係玩TSLA就夠 日日都派錢
未輸過1蚊係TSLA到

Sliver army

1萬都要借

起完底兩條友唔同人黎?

本身冇咩 risk management 落開大注 又對自己好有自信就好易

大上大落

又撿左10幾蚊 聽日M記加大

冇力了

TSLA 幾時一晚升番一百蚊睇下

今日執咗25鎂

今日執到半個月人工

今晚上到千六我切

半年前既少年股神，交左棒啦。玩到後期語氣同small west差唔多，咩跟我買就贏錢

追番1000鎂
重有1700鎂先番本

留名

m記不了啦

Aapl開始回

同賭波一樣，一係掙10萬美，一係10萬倒落海

訓左冇睇 簽名股咩事

其實計番我都應該係少年股神黎只係我唔會係CALL PUT 玩咁大

日日都free money
輸又唔會輸多過100蚊/股 但佢爆上就無限大
橫行玩波幅每日又有幾十蚊食 真正做到”教我點輸”

NVDA CALL
DIS PUT
OXY CALL
印象好似次次都幾百張

你將呢樣野重覆做，日日做好快你就會變首富

BTW呢度D人好多都唔認得
利申 CD ROM開

我1700夠追過
溝下溝下已經冇事

有冇人可以講下aapl點玩
日日都唔識回回個幾蚊又爆上點玩

已經連續兩星期係咁玩 日日都ATM咁嘔錢出黎

各位賭徒 賭邊隻好
FTNT NET AYX DDOG TTD UBER

極度懷疑t車一過1500個個走去放
信念呀

揸緊契媽支持你

呢場賭局賭太大 決定等到出er先訓

等佢移民呀

TTD

AAPL會唔會460收

呢隻野不嬲好多人追住做淡, 唔出奇

所以走一走先

咁成功應該買多d咁就fatfat 一日1千美

感覺似拉指數黎出貨

個個都1500就走鬼，放留個d幫手頂住好慘

放一留一
夠食老麥

都係果句，贏錢既方法就好多種既，有d人鐘意炒small cap、有d人專攻一個sector、有d人就鐘意daytrade。

贏到錢呢度d巴打都鄧你開心啦。比人撚果d一係就串個馬撚，一係就問我一日賺10%勁唔勁etc

457

好記得佢講既中立論，比人屌到仆街

到底今晚係泡沫
定係要劍指500了

Facebook想點

460 easy

今日咁利好tsla都唔拉上去, 等幾時

同問

Risk management真係好重要
利申 以前無理risk management，一日無咗30%本

果排無乜追post到而家都唔係好知乜事，淨係記得 “我重生左變左做H巴”

好心佢就死返落去比我入貨啦

之前果三寶都收收地皮
係時候搵定三隻去取代佢地

呢個真其實BIG SHORT嬴到錢唔等於識玩個市
未讀夠就玩OPTION分分鐘睇中市但買錯野

銀升到咁高有啲急
走曬啲8月21 25蚊call先
9月18 30蚊call加咗short call做對沖

成件事好似係佢站在道德高地屌d抗爭者淨係識破壞，話破壞唔會令到社會進步，另一邊廂又話政府廢，跟住俾人屌到縮返入老母個閪就重生變做h巴

話唔埋睇錯市買中野

插

FB升7%就因為Launch tiktok對手

今晚盤後割哂所有人

BTW 其實一日賺十幾%都唔係D咩值得驕傲既野黎唔明D人有咩好串

做左幾日留嘅傻仔 今日終於可以玩番次148x入 1500走
T車ATM

AAPL佢都割到既咁抵俾佢割

今日終於都走左1500啲貨

典型離地藍絲

割SQ都夠

一掂線又托番起

只差高盛唱好

回首一望 原來是又錯過了一次特價時段

冇入到 邊敢入

走晒了 等佢回一回再入返 唯有望盤後

其實回果下都係454

盤後幾多

跌1蚊升2蚊

頭也不回咁升 邊有特價過

望佢回返5 6 蚊都要拿拿聲跑入去

係典型既賺少少就鬆毛鬆翼
分分鐘心諗賺錢咁撚易點解你班人仲會搞事

Attention seekers

Lol 449入都賺緊 連登仔好嘢

均價 408 驚閪

希望盤後有450
之前等430嘅我真係on9仔

前日我諗 與其高追440蚊嘅AAPL
不如開定張420 short put等佢獲利回吐有機會接貨好過

點知440就係特價

450都難除非呢半個鐘插或者TRUMP話打仗
唔係咁突破法應該冇回頭

特價

相信暗盤...好冇

之前409果廿股好彩冇放到

無啦啦升咁多 又唔係er 應該可以回到掛

快手，機會

我覺得係泡沫嚟
但450應該好穩

佢繼續插應該有機

入多5股 拆後可以sc喎

BTW TSLA

LIVE—President Trump delivers remarks at Whirlpool Corporation Manufacturing Plant!

強勢股short call輸死人
我之前short call AMD 75蚊
眼白白睇住佢爆上

449入多咗40股
九成倉都係佢

有冇人同時持有2U, Roku, Fsly
有咩感想

Whirlpool 真係有跡可尋走漏眼

WDC

契媽今日仲可以係跌

聽日再上

留MARGIN 跌浪先入貨...依家全倉由佢升
同自己講唔好貪

1505入左,睇黎要坐番日

ER後放量升

係咪tsm??

Roku Nvta Twou瀨屎咁瀨
跌0.7%咪算好

WCLD

Appl 回完 455

信契媽

唔係啦

穿454就有機啦

想問下
有無人有買過blackrock 隻世界黃金基金
其實係咪我直買gld會仲好

似仲有得回

如果下星期真係跌浪
希望APPLE 跌到仆街

aapl啲成交量大到呢

就算今日跌都有錢流入去

Set 450 買入訓教

RAP

真唔真
下星期先入

wdc net ddog

WHO SAID NEXT WEEK 跌浪?

唔好信
我之前都係諗住aapl會回
望望下又破頂 屌

WHO SAID NEXT WEEK 仲會爆上

有啲誇張升得 所有野我食一半先

睇情況加倉

末日call唔過夜啦

Time will tell guyssssss

呢個下星期跌浪嘅經濟理論係邊道走出嚟

低位冇入貨嗰班傻尻囉

mark低睇大市跌果時有咩反應先

fsly

最後10分鐘 買定離手喇屌你老母

收市回下氣先好冇

in tesla we trust頭先一野跳上1513嚇死

升到有D懷疑人生

較鬧鐘起身 納dee升咁多

唔洗估啦我係唔會講出黎比任何人燈到我

1470 買 1500賣
每日做 開始悶

仲有5分鐘就可以訓

有無NET過既巴打？

Arkk

𠵱個星期贏嘅
轉頭輸返曬

尋日入咗兩張call

賭佢老母

fsly net

入1股T輪椅賭盤後

等陣啲cloud股應該齊上齊落

今日手多玩FLSY 都輸返尋晚profit

60 均價 101

silver

datadog
net

真點價值投資

含住淚賭

原來dis升左咁多

我入5股同你一齊玩

收爐!

Net既巴打準備好未

option包你唔悶

係咪一般4點半訓我 第一次等到咁夜

留名有人蝕多過我5倍

撈左20股WCLD

1sttrade巴打

知唔知margin唔過4:00係咪唔收任何費用？

本班艇即將開出
請扣上安全帶

你隻野仲有得升咁多

cloud股冚家剷定一齊贏呢

Net同ddog幾點出er?

大家係咪好緊張呢

DOCU有冇巴打知咩事

屌，好緊張

pull back 姐

啲slv真係好誇張

忍唔住食左大部份

其實你係咪講緊TMUS
定係TSLA

20年後科技股又再爆破多次

暗盤回落 基本操作

準備同MRNA一齊有排坐

唔知咩事 但係差唔多入得

科網股

巧爽 連升4日

係都等30

潛艇

白蟻股今日抖下氣

等佢回落再玩

唔信金銀唔回

出未呀

4:05

邊隻廿業績

納指七連陽

同我信aapl會回一樣

睇落都真係有啲似pull back

幻二

已扣上 用左2手put黎hedge

WTF

UBER

邊隻？

咪嚇人啦吊

TMUS 5股賺餐飯

帶頭起動

Uber先落地核

uber 88

可能係升到WTF姐

EARNINGS: Uber Technologies Q2 Loss ($1.02) vs. ($0.86) Est.; Q2 Revs. $2.24B vs. $2.18B Est.

First blood

N E T ! ! !

Uber gg

TTD食個lunch都好

幾點出

2000鎂入手

Dllm ddog升緊

有冇叻仔put左uber

好彩冇諗過入

狗仔

金銀繼續上

T mobile

Ayx明明就返到家鄉

Gogo 連燈 power

隻狗

插水喎

嘩D狗go hell

Z

落水狗

今日輸4000usd

尾市幾分鍾望下張圖就入左5股賭黎玩下

屌 原來出er咁緊張 逐隻逐隻斬

衝緊去IFC

睇尾盤不問價沽

Ddog

隻狗洗唔洗又10%

想問D狗衰咩

Ddog直落

到左你目標價了

CLOUD大清算

狗唔係5點先出咩 咁快跌到咁

仆街了

股價一天回到解放前

D狗聽日帶晒cloud股落地獄

DDOG 同 AYX 咁搞法會變頭肩頂

等睇net爆升

等緊NET...

Cloud有邊隻係凱旋而歸

$DDOG Reports Q2 $0.05 v $0.01e, Rev $140.0M v $135Me (datadog)

- Guides Q3 $0.00 to $0.01 v -$0.01e, Rev $143-145M v $139Me
- Raises FY20 $0.11-0.13 v $0.05e, Rev $566-572M v $562Me (prior $0.02-0.06, Rev $555-565M)

Second blood

應該又係growth追唔上股價

屌你老母死黑警 插死10幾%

N...

其實係咪全部cloud股都price in晒

我都係咁諗

大家唔洗驚既
可能好似今日 wix 咁呢

NET唔會有事掛

net咁硬既？唔通會升？

痴撚線 隻NET有未 好緊張

你小心講野

過咗夜 今鋪仆街了

Net yes

隻狗都卡咗係呢個位好耐

Cls D狗 去番5月個位

想入了

想入ddog

NET gogogo

業績指引升
因間升番架喇

Net係咁升 反高潮

Net

MSFT Azure增長減慢其實已經係警號

Flo有冇人留意

屌 Net唔好俾假希望我

上阿屌

點解未有er都升

無乜反應既

$NET

CLOUDFLARE INC Q2 NON-GAAP SHR LOSS $0.03

CLOUDFLARE INC Q2 GAAP SHR LOSS $0.09

CLOUDFLARE INC Q2 REVENUE $99.7 MLN VS REFINITIV IBES ESTIMATE OF $94.1 MLN

其實只不過係推cloud 之前係咁俾人炒上啫

春江鴨啦
今日頂左咁耐都唔跌

好撚驚啊net

唉屌UBER DBX

出咗？

酒呀

NET仔

On9
Call uber
Put net
輸鳩哂lu

NET G9G

FTNT都落埋地獄

結論 無乜特別 又地核

CLOUD 都係要一齊插一插先

Net酒呀

各位早抖
利申 冇cloud

net轉燈

Yes double beat

GG

Bye鳩bye NET

77入咗

假希望好仆街

唉屌那星

好彩盤中42放咗NET

連登仔係勁 燈到落地獄

NET清算

Cloud股落晒地獄 聽日要接貨

Net gg

個莊會唔會太仆街

NET 一野轟落去

上過43以為有料到

Cloud真攬炒

今鋪gg 全線都跌

走呀

等聽朝放NET put

有貨呀屌

忠實用戶

開心得太早

到底邊隻cloud有贏過

DBX -4.43%
全死

好又爆 癡

-10%

NET 又可以番去35蚊再黎過

Net衰咩

ddog net fsly roku

10%

衰PRICE IN哂 無乜特別

得SQ係得...唉

$37 鑽石能量底

net正式收皮

上個quarter 贏到開巷(除左NET插撚狗)

要坐貨了

冚cloud鏟

盤後short 執2k
今日平手有突

屌啊 盤後走唔到貨既

隻狗最撚慘 無哂十幾蚊

AMZN EPS beat 9倍都係升少少

隻隻cloud都10%

想問LVGO係咪都今日財報？

cloud股出完業績冇反應嗰隻叫DT

NET 彈得就大力既

net 過山車

奇蹟啊

net V

佢老尾彈番上黎

隻NET咁快彈番上去

又上返40

咁

net都回得幾快

跟唔切巴打上車

net no！

NET算幾勁..相比FSLY同DDOG

上呀NET 重貨呀屌你

屌 入唔切NET

屌啱先38放咗40股

第二波假希望

NET唔係要轉燈咁開心嘛

我今朝入 但係都照緊張

37走左

爽手

Net WTF

啱啱 唔記得沽 net 既人
機會黎喇

NET 咁撚硬淨既

毒撚Dropbox跌咗6.5%無人講

好多買盤?

NET咁都得

AYX DDOG 一夜回到解放前

Ayx直插地核

比人呃貨

set太低入唔到

頂lp net sp fsly我啲垃圾操作

On9 net
唔見你學fsly跌？跌啦
我要追翻111蚊入fsly個啲呀！！！！

V

Who cares

個system勁on9

用落up/download野佢最煩

狗莊呃貨？有冇人37 38走咗

75.5啦

又跌返

走左40股

慘

屌以為net會好似fslu咁直插

美國啲saas全部唔掂

NET 真係撚狗

39走左

屌你老母NET係咪男人黎 一係就軟 一係就硬

走咗40股

40走晒

38 20股

放咗少少net入ddog

sq又唔priced in

走晒呀
同我跌呀仆街

好似今日收市後

有盤後玩 真開心

我真係睇唔透....

微軟

Net 個莊

76

唔驚聽日DDOG再跌?

呃貨

NET真係仆街黎

係就好 可以再入

Panic sell 都唔入

覺得聽日4點會再插

再跌過啦

琴日出左了 係宣布合併時一齊出左

net 好撚古惑

FSLY條路

升定跌啊 屌你老母

Oh I see

Thanks

訓得